唔訓既你 依家做緊咩野？

1

白卡就有張

睇緊啪啪聲 太好聽

好幽默
駁唔到

2

情深咁講野 太屈了

???

搭8 sleep

weak

俾人拒絕左...點算好...

搭8啦好嘛

=.= wow la

有無人知where有洗鞋袋buy...

12點鐘喺梳化恰左一恰
搞得而家訓唔著

google?

Then dun sleep la

我會挖個窿捐

你個名緊係訓唔著

好悶
將就下

兆萬囉 唔想去埋晒d mk地方

淘寶有冇

好悶就試下自己比人拒絕下
不過對你來講應該無咩可能了

唸起ex 都已經半年

係...
應該俾人已讀不回....

淘寶成舊水 好似貴成倍
那兒來的錢阿

🍋
巴打有勇氣，我欣賞佢

ex賣洗鞋袋?

咁樣問邊個都拒絕啦

。。。 同你差不多

依句真...

Yes 因為人地趕住去你度投懷送抱

得個勇字囉

其實我青山偷走出黎

I love you
You love me
Lets fuck

之後訓醒
發現佢俾mk仔屌緊

你一定係收左佢地錢

識偷走姐係正常啦

我都係小欖走左出黎 冇人知

zzZ

快 唔送

早晨

Yes mk仔執緊你d飯盒來食

入返去坐啦

唔走了 見你咁串

我講野對得住自己同天地良心

0340

ok

得個up 次次都隔成個鐘先真係訓

N1 bro

real sleep 頂唔順

話訓姐實訓得著咩咩叫失眠呀

Miss u

你反共未？

zzz +1

Me too tgt

聽日反了

有咩遺言

仲未訓

Miss me when im gone

好事來

I will 放心去啦

仲有就係我有張godiva雪糕券未換收左係夾萬度記得幫我換

個個訓晒
睇黎要我出馬

出馬訓教？tgt la

Sleep 886

個個都訓曬 我未眼訓

攰得滯 post 都quote 錯 覺得半年嚟都係靠做其他嘢等自已唔好去唸，到頭來係無get over 過

yes
bb知我心

青山幾好住，監倉大過劏房

我都係

Rly?

你聽日唔洗返工？

上床碌兩碌就訓到啦

又返黎

橙

唔洗
仲搵緊工

我碌到床都爛

碌兩個鐘都未必訓到

訓左幾分鐘夠皮啦訓咁多有錢分咩

係喎 我聽日都做廢青

咁係因為你...

廢青好呀
但我廢左咁耐唔好

我唔夠訓首先會暈 然後食唔落野 最後會嘔 好weak

300磅 差唔多啦

都唔係好耐啦 你算快搵工架啦 識得有d畢左業成年幾都未搵 唔知等乜

唔係碌爛既你

駁唔到

你係享受緊退休生活

你最少要訓幾耐

果d屋企唔夠錢洗又養得起佢咪有本錢hea

差唔多

咁仆街了
命不久矣

8個鐘 都係岩岩好 12係最理想

你都有嘅

仲有60年玩

細路仔先要訓12。。。
成年人6個鐘夠晒

多數都係訓8個鐘 6唔夠呀

有鬼

不了
60日都唔知有冇

邊到有鬼 😱

8個鐘都ok啦
我得返5個鐘訓。。。

最後個個都未訓

我應該無60日
但d錢都唔夠我食6日m記

Funny^_^

咁索性唔好訓

都唔眼訓

又話join me sleep
欺騙感情

你屋企lo
出晒名啦

之後食返54日魚翅

對眼唔聽話

會死的

不要再說了

不嬲唔食依d野。。。

你地約幾典先

NIGHT LA SHD BE

Me應該8點kt走 but can early leave

出門口

NP LA

go where

咁早

Ttyl sleep sin

美帝買個早餐
之後入機場

坐車入機場嘛

唱緊k

打緊G牙

失戀